阿媽無英文名 幫佢改咩名好

如題

Cunt

Bitch

Fucker

Motherfucker

Martha

cocksucker

Mum

Milf

Candy

Cline

chicken

fatherfucker

班人係咪以為自己好幽默

Fatherfucked

dicksucker

Bigmum

MaMa

喺影視台開呢個post
除左martha應該都冇其他選擇架喇